快圖美老細 中港照相器材主席兒子孫道熙公開撐警開槍

快圖美老細 家族係富士代理商

快圖美係中港照相器材集團有限公司（股份代號：1123）嘅附屬公司
中港照相主席係孫大倫，最出名係佢個仔孫道熙結婚時，活希兒著同佢老婆同款婚紗踩場
中港照相係Fujifilm 香港同澳門嘅唯一認可經銷商，已經50年，想去fuji投訴到無咗個代理權應該好難
其他業務有護膚品ASTALIFT, AV Life生活影音，Life Digital生活數碼，偉明電業

推到天光 紅色資本

邊個夠薑支持黑警，我地就杯葛邊個

推到黎明來到

天光了

Ok

黎明前係最撚黑暗既 真係好黑暗

推

純意見既可以先罷買罷幫襯

想步優品360後塵

del左fb？

又多一間目標

佢冇實際行動咪搞鳩佢,罷買就夠

係 我地都要分層次 靠文宣手足

push

罷買罷用

杯杯杯杯杯

快圖美
執淨都唔知仲有幾多間

本身都步柯達後層

終於大家識諗
真心親共藍鋪要有Grading，每一個Grading要有相應措施

麻包，神獸啦，呢啲敗家仔屋企都管佢唔到

依間野不嬲紅 仲要代理賣日本仔相機，依幾年買左間av life賣電器 蝕撚死

乜而家仲有人晒相嘅咩？
唔係執咗笠啦咩

屌 特登去快圖美影passport相

認同
唔好再講罷買冇用，大家一開始唔做就更好嘅方法都冇用

花式自殺

開琴聲咁想裝修
成全佢吧

OK

Push

不向唔用快圖美

又多個目標

撐警唔係問題，撐殺人鎗手就無人性囉

快圖美仲有好多人幫襯架

真係勁多人影證件相學生相

同意杯葛快圖美，但有無其他囇相舖喺OK？街坊舖都有好多係藍，佢哋無上網講啫

平時都用開快圖美
想問下有咩alternatives
（相信其他打算杯葛佢嘅用家都想知）

旺角中旅社格離大把

推比日本仔知道先

打倒日本仔

太快搞佢間鋪啲人會唔明

想被人拆咪直接講

上次玩保用證玩到個個著火

收到晒

富士買水貨仲抵玩

Tui

AV Life生活影音，Life Digital生活數碼，偉明電業
記得罷買呢幾間電氣鋪

P 仔推

幫你d鋪快塗美
屌你老母

有冇人整到英文字幕版？

見過360 吉野家 美心班仆街命係唔知驚

要幾離地先唔知呢個時勢真係出少句聲

茶記阿叔都無咁大聲啦

係，駛乜買行貨
部機玩到厭都仲未壞

罷買得啦，唔駛拆舖嘅

你仆街了

拆

支持CYL個啲都係低能架喎

點解D人仲會出黎9Up
360個D變到地底泥咁 有板佢睇啦

Agree

今次宣傳開去先，廢事又話驚民意

罷

遲d先清算 太多 mark定

罷買杯葛已經夠
唔通我老豆老母去撐警
我又要走去打佢咩
咁究竟要打幾耐先會完

做個精明消費者

杯

直接搞鳩佢

Ok快圖美啲門鋪睇撚住

扮中立籃屎page扭曲謀殺中五學生事實，report!!!

咁撚多日本公司代理商都係賤過隻狗

無撚計，一定要同你裝修
入面啲機一棍一部

冇收錢點還啊
係咪你比啊快圖美

推推先

快圖美又貴影得又樣衰，去小店影好過

支持警察謀殺唔係政見唔到
唔該搞清楚

我咪話罷買就夠

呢間就咪拆啦，戰線太多啦，美心嗰D先裝修啦

冇出賣香港人就暫時由得佢大把鋪要幫襯，未輪到佢住。幫襯左既唔割，會幫手狂文宣

His English is fucking poor. Probably only primary level. aww....

快圖美執下一間又一間

早排先見到人到在佢官網買 冇個死人印話冇保 比人屌化 間代理真心垃圾

想執早講啦

快圖美好快多客到逼爆玻璃，搶購一空

幫佢鋪頭裝修時，寫支持殺人滅口

杯！！！

唉 dllm
晒相鋪呢啲絕無僅有
係要咁on9 嘅， 唯有杯佢啦

快圖美唔係執撚哂啦咩

我個人認為仲未到最黑暗的時間

push
想瘋狂晒相

推
黃藍是政見
黑白是良知

屌你老母之前仲搵佢影證件相
仆你個街

無民主制度下
本身班恐怖份子企站在共匪一方
去支持依班獨裁狗
已經係出賣香港人既行為
已經係罪無可恕
每日用緊香港人既錢
去買武器去打番香港人
仲想當自己係正義之獅?

香港人真係太仁慈
如果係其他國家
相信依班恐怖份子而家已經死左一半以上
家破人亡
果隻江狗謝狗
亦一早已經俾人殺咗鞭緊屍

家陣仲邊有咁多人影相哂相

係

屌呀⋯⋯而家曬相已經難，好地地唔得！吔屎啦！

依家撐警個樣係咪一定要似弱智
你話我聽

撐警等如撐恐怖分子 冇得原諒

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

放火燒佢啲舖最好

垃圾

撐警已經夠仆街，撐警開實彈謀殺市民 更本冇人性

推左先

噢又少一間幫襯

杯佢

香港咁樣嘅富二代(都冇幾富)其實好L多

快圖美一路都咁賤格㗎啦 比佢坑唔少錢

Black listed

對於9upper, 杯葛佢間野就夠
當然係街見到佢, 記得撩到佢出手就最好
大條道理打9佢

食屎啦!!!!!!!!!!!!!

推！撐中你估冇代價

想轉型賣電器

仆街死啦
班死黑警就收左錢預左要還
仲係收我地既錢呀

睇完佢d冷血留言之後我想嘔呀。杯快圖美啦，吉野家美心都要擺埋一二邊。

啱

721 811 831

you too tbh...

生意奇才

柯達賣菲林做光學高級野，同快圖美有柒可比性

罷買

全港分店表？

快圖美…萎縮階段+已冇幫襯。但會做文宣

快圖美將被清算 祝財散人安樂

同意

d英文差到，讀屎片學人講英文

無錯

已經揾唔到ig?

fujifilm水貨

快圖美仲有無不滿退相服務？

一定吾會再幫襯你

擺買你啦垃圾到爆

死全家

831

push ur mum

我仲以為快圖美已經汁哂

轉左名 @12ya17su17

清算開始

exact7ly 街邊晒相舖同世界全大菲林生產商 點撚樣比 未計光學嘢

仲見佢地既臉書好乾淨。 淨係係呢度鳩叫有西用咩

加入美國制裁名單先啦

其實 你唔知師奶曬相可以幾咁徒錢
我識有個人原來佢可以曬200張相可以曬左千幾蚊
所以佢多數開係領展既範圍黎昆d師奶

又要威又要戴頭盔

又一件垃圾

正柒頭
又要威又要戴頭盔

推呀

裝修工parttime又有工開喇

做COO喎

垃圾二世祖

佢有佢表達立場嘅自由，亦都唔會因為佢撐吓警就要比人打，破壞佢鋪頭
但至於你話打幾耐先完呢？有件事想分享吓
希望你睇完會有新睇法

2347 圖中藍絲路過大圍站表示會報警，有部分示威者表示想私了佢，其後被阻膠阻止，指：人地未出手就唔好喇。

結果該藍絲真係報警，防暴立即到場。對峙一陣之後，防暴先推跌一名男子，再衝上前捉走一名男手足，又將另一名女途人壓响地。期間防暴公然非禮該女子，該女子大叫「救命呀！你做乜呀！非禮呀！」「我乜都冇做過！」。

然後圍觀人士只係喝罵警察放人，然而該名女子最後冇被捕，但防暴帶走男手足。該名女子認識該名男手足，他被帶走期間女子不停衝入防暴防線大叫「救命呀！」，希望在埸人士救男手足，惟圍觀人士仍只係喝罵，冇嘗試救人。警方最後帶住男手足同增援會合，錯失救人時機。該名女子直至男手足上車前仍不停求救....

得罪講句，成個過程真係屌一聲，恭喜哂阻膠放過藍絲報警，同得個鬧字嘅人，多得呢班友，警方成功拉到男手足。女嘅拉個時已經非禮，如果不幸真係捉埋入警署今晚隨時俾黑警玩殘。大佬晚晚每次防暴人少突襲，捉完人每次都可以施施然冇穿冇爛咁帶住俘虜走到，真係覺得咁嘅結果OK？係盡咗力？

#現場情況
#對敵人仁慈係對自己殘忍

支 16-80 等買水貨

人渣
沒有人性

你地以為佢9 up only?
佢地冚家都藍到仆街，你到睇下佢老婆係邊個，再睇下佢老婆屋企。
加埋佢老豆背景就明白

淨係公司名叫中港都知咩事啦

記住係杯葛

家下啲人
包括我老母係黃，同佢同事都黃，
但都係唔知原因，
唔知點解啲商鋪點解俾人破壞。

其實好有必要收窄我地既目標對象，
針對前要有大量文宣。

唔係一言不合就瘋狂攻擊，
大家要睇路醒水。

黃藍都有權發表政見，
係唔係都濫用啲招數，
只係將自己變成自己既憎恨既人。

仲未執哂架咩

佢有佢表達立場嘅自由，亦都唔會因為佢撐吓警就要比人打，破壞佢鋪頭。我有睇你上述所講既事，我亦都贊同你依句説話！齋講同搞9我地係兩回事，我會一野揼9左佢部電話。

來了

雞蟲樣

要有足夠分店充撐場面，唔係點問富士攞貨

我部x100 就黎十年都未壞 買行把撚

不能只有我看到

罷買咗先
唔使裝修住

緊係啦想裝修都搵唔到間舖 屌!

杯葛先

罷買行動開始

貼攝台

AV Life、Lift Digital

杯葛就夠，唔洗爆佢玻璃

分店啦

杯鳩班藍絲店舖，香港人要團結呀

唯有罷買，除此之外冇乜野可以做

罷買第一步

加速佢執粒節奏

有邊個撐警嘅係唔撐開槍
藍絲廢老拍晒手咁

咁撚柒鳩廢 冇父幹佢真係乜嘢都唔係

講真佢做fujifilm代理真係差到爆
做promotion搞rebate搞到成pat屎咁，又要方行貨，同指定經銷商嘅行貨。屌！人哋所有牌子只會一係行貨，一係水貨，Yes or No，冇混亂。

原本想買GFX，連smart adapter都買定，就係因為佢rebate混亂，2次行到鋪頭都冇買走左。拖下拖下Sony出新嘢又幾好就暫時放低買GFX諗頭。Fujifilm換左個代理先我先再支持佢

真係唔講唔知AV life, life digital,偉明同佢哋有關係

人類總要重複同樣的錯誤

咁講，佢報唔報警都會有黑警嚟
而且周街藍絲你打得幾多個
林鄭支持度仲有三成

又出來博裝修

美藉

麻煩大家幫手推一推

蔡功譜中學校長打壓學生言論自由，10月4號有行動

罷買處理

爆舖啦 咁冷血

又係喎

快圖美 好多年冇幫襯啦
又唔係平 洗鬼搵佢

Pushhh

同意
立場唔同唔需要搞
出賣港人就搞到佢執粒

講得好岩
同時我地要有個行動守則以防大家標準唔同導致行動有偏差

人地講幾句你就想拆人鋪，

同示威者鬧狗幾句， 狗就用武力制服你

你同狗有咩分別?

快屠你

P牌仔 佢公眾人物黎 革命唔拆舖 唔好叫革命

Pish

有🤭🤭

美心女人撐警又搞？

但退相改咗由退現金變成退coupon

屌
咁見到有狗
一係打一係走
點解仲有班on9仔企響度

冇父幹既話應該做緊黑警

佢揚言要踢罷課學生出校喎

剛check左，可以重印（無講次數，可能收據會寫limit）
退相只會退現金券

擺買有難度，呢啲垃圾鋪不嬲無幾多人幫襯

應該要做文宣等人知比較有效果

佢都撐cy要罰中槍學生
Can't agree more tim

美藉
可以舉報

等收皮

弱智真係有樣睇

cant agree with cy more
cl7s

因為佢真心係深藍，堅覺得班學生係收左錢出黎搞事

可以貼下文宣,去佢鋪頭連儂下
唔建議因為佢言論而打爛野
但如果美心果啲直頭要炒人,要學生退學既, 係支持既
可以既話都貼番d文宣

影衰富士

好波
又一間可以抵制

推倒佢

反正佢d 鋪都係跟黨鐵開， 順手做埋

投訴佢
set deadline要佢回應道歉
唔回應就做野

up

為自己言行負責

打倒日本軍國主義 要求日本仔賠償佔領香港時期補償 富你老母閪士

快圖美貴到仆街,無去好耐

佢奶共㗎屌

10天滿意服務

一話人有收錢我就最撚嬲
垃撚圾睇 fake news 又自己低水準

仆街啦呢d都係幫凶黎
有份助長政權壓迫大家

大家可以去快圖美大量印文宣之後印印下話轉頭返黎比錢

所以咪話 唔係政見唔同咁簡單
要誅滅

又係拎美藉既愛國人士

佢鳩up我地就罷買

富士Facebook page話唔貼政治相都已經覺得有問題。果然

大家搞還搞唔好搞啲員工
據我所知好多員工都黃底
哩幾個月去過唔同分店印文宣
啲員工都唔收我錢仲同我講加油小心啲
不過個老闆咁口賤就真係幫唔落啦

尼啲搞不合作運動就算啦
我地做野分level 唔似啲狗

佢想搵人幫啲鋪裝修下姐 冇野嘅

天有光

未去到要裝修既程度

係時候支持地區沖哂小店

行過fotomax既時候，如果見到入面有中學生，可以大叫"支持鎗殺中五學生，良心店舖香港良心"，保證大家感受到太子仔既愛

貼佢罪狀係鋪面

呢啲時候咁撚多嗲

咁罷買算

夕陽行業

等天收啦

推 呢個世界原來真係有人會認同CY
仲要英文grammar錯撚哂

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

但就係試過有黃色鋪頭同事俾人清算

美藉就去移民局搞搞佢

無錯
除非佢真係對件事有實質影響
呢間野罷買都夠做架喇

下下都要幫佢地裝修可能會落入群眾鬥群眾嘅困局

聽講孫道熙仲做埋高主教舊生會主席。。。

多謝支持，香港又少一間藍店

佢唔係對你地sorry
係對屋企人 同員工sorry

成個八婆咁

個維修中心去到舞雷咁遠
上面個門面西到冇人有...細到PK 多幾個人都唔夠企
上過去一次真係唔會買行貨

講得幾有道理

不要推

Agree
最少要回應收錢 公眾人物發放 fake news

仲有呢間港女至愛文具舖都係中港集團
罷買記得預埋佢

頂 尋日先晒完相

仲有快圖美架咩？
貴到死
以為佢執左

FC?

清算 或 禁言 就係打壓言論自由 就唔駛留情

一個大毒瘤又點會攞自己啲毒細胞祭旗

快圖美唔洗搞自己都會死

原來冇人性，搵人舉報下佢有冇叛美穩陣喎

再見, 永不錄用

測試下快圖美印唔印黑警殺人相

FACT CHECK 一下先

Ryan壞人

啲商家佬真係唔識死架喎

好lun樣衰

個樣生到做賊都會失業咁

無知一問, 快圖美有咩錢賺, 點先可以燒佢數簿 ?

申請倒米

Ryan Sun is the managing director of Fotomax and the corporate resources director of Fuji Photo Products

my parents .... was also their decision to send me to a US military academy, which taught me the real value of many things in my life...... I have always been in awe of my father....

when I discovered the Bape brand of really cool camouflage-patterned sneakers. This was just after I had completed military school, so it suited me to find something that reminded me of my life as a cadet. That’s how I started my collection and I now have 35 pairs of sneakers, all of which I still wear from time to time.

快圖美好日都唔去一次

Fuji fans here
第日直接買日水
橫掂行貨有保用單但無店鋪印都會「被水貨」
行貨不了

中港照相

曬相鋪執晒咁濟
淨低嘅都貴到飛起

條柒頭同Fisherman lok好friend，明顯同類人la

以為留so 好撚型，其實好撚似乞衣

360係黑
搞黑不搞藍

剩係得返藍絲生意 準備執笠

佢個女讀邊間？ 好撚想識佢喎

罷買
不過依家仲有人晒相架咩

風高物燥

尤其是黑社會

迪士尼入面影相曬相好似都係快圖美

原本諗住升上 X-pro3, 唉, Fujifilm不了

「我相信Sandee會係一個理智的媽咪……睇佢呢排咁大方德睇（得體）就知啦！」

孫道熙：「大方德睇」

罷買富士好撚難

水

生肉谷 創辦人 barbara kwong

以後富士嘢買水貨

生咗個弱智仔

佢做乜撚野啊

認真問 咁去邊到曬相

今晚新target

你舅父真係多撚謝你

早知買水

快逃美

佢痴Q咗線呀.jpg

How about the risk of bros and sis?
Don't you forget what you post on your story when they are at risk?

杯葛

無限次數收據會寫餘額

老mk弱智仔

包圍快圖美

作為攝影愛好者，梗係要去富士個showroom 去試清楚晒相機同鏡頭，果到放晒出黎任試。試完仲可以係果到曬埋相，好方便嫁😁

唔用富士lu，轉會sony

快圖美仲係咪曬完唔啱可以退錢？

槍擊d片係日本個邊播得好勁，食住個勢投訴去日本公司啦
等佢無左代理都好。

有無日文爸打幫幫手

呢間野10月1號起 同原本迪士尼本身負責影相個間公司 合資佐間新公司叫做Fotoworks 黎負責迪士尼 黎緊既所有拍攝服務 錦間中港照相就有65%股份 所以記得唔好買相啦

中港證同迪迪尼員工證後補 屌佢老母

問大家一句：大家點解會鬧popo黑警？

借一借推p牌推唔到

馬鞍山間快圖美同間濕鳩360痴埋一齊

厚德商場有間快圖美，仲要係地鋪

裝修！

推到佢仆街

佢美籍既話報俾美國相關部門處理啦

快圖美 低人工都仆街

Urrr英文差就唔好出來獻世啦

快圖美唔係加盟店咩

中港照相集團全資擁有

貼下街招呀呢d囉

Send email 去美領
移民署
加入制裁名單

咁邊度印相冊好？有冇網店介紹？

可以唔使買instax啦

千其唔好貼埋係佢屋企、返工附近呀

囡囡讀邊間？

唔買Fujifilm 相機

send去美國制裁list

佢淆撚到

對家喺fb撳個like都要比人炒啦，比人炒唔算損失，唔算傷害？仲揪起白色恐怖添
佢講一句撐警鬧示威者就要得到寬恕？ 咩道理，唔可以咁偏心囉，應該一視同仁

仆街鳥

去twitter tag fujifilm

On9 乜野棍 膠管黎咋

佢地好著緊海港城間快圖美，行過見到果到塊玻璃好大

千祈唔好做違法行為，每人必須守法

呢個最有用

佢鳩UP就由佢啦
呢D priority 好低
唔好幫襯佢就得

有福同享，有難....

快塗美仲可惡過吉野家

咪亂引人做野啦，罷買佢就得，佢擺名弱智仔咪同佢癲。

快圖美？好似好小分店？

淨係知朗豪坊

只可以退coupon

我地富士用家表示：好撚想換走垃圾代理

又多個目標 正

仲有香港人會入去玩咩

清晒黑暗，光明先會尼

快圖美好似好多電子器材係裏面

Agger

罷買啦

罷買富士所有野啦

快圖美

美籍就有得攪
反人權極端份子
抹黑受害人收錢

Yep

FUJI無反買水貨算

然後話你老細個老細紅底紅到發紫喎
都係不了。。。。

大家要幫手推比日本知

推到富士取消代理

認真問點解仲晒相

有冇AV買

自己print 唔得咩

般含道有

傻仔真係有樣睇

6月咩依家
仲話人係收錢

我俾錢你 俾我射返槍囉

賣港商店主動現身

Bye fujifilm

推

無知一問 如果真係要喺香港買 咁放棄保養 買水貨係咪就唔會畀佢賺

又收錢
你收共產黨錢

好似想跪

講sorry有L用

跪係到含都不了

屌你老味......
......

no，意思只係一人做事一人當

賺香港人既錢
幫唔幫不單只仲要變本加厲
又一個食血饅頭嘅有錢人
明明識中文係要用英文扮晒高尚
快圖美

屬於藍罷買level
我哋勇武得黎都理性嘅 你好彩啦快圖美

醒少少好冇？
係咁叻呀就唔使公司係屋企公司做嘢啦

落雨啦手足們又多個目標

g chi

各區小店

明明就夕陽行業，都要亂講野
食人血饅頭

Ryan

收到

我會share去啲家庭gp到

你公司業績

上次新年流流入支行貨1024咁啦
dklm等張支票等兩個月
一定有師兄耐過我架

富士行貨又點，維修保養有幾好心照啦仆街，靠fuji搵食一定收皮
大家記住買水貨呀，起碼唔好俾賤人賺錢

杯9佢先，唔好破壞住

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

個次rebate搞到全港fuji迷圍撚住代理屌
我都伏左支1024
btw買水貨維修咪一樣

想執就開聲 等我地幫你

咪撚放過佢

順路咪搞下

吔屎啦！推爆佢！

快圖美快執得

調景嶺分店經理話冇人夠膽搞事喎
岩岩去退相聽到

大把香港人入黎影相
買相就少啲但都有

幫推

賣香港人？你仆街了

原來快圖美仲係到

快圖美職員：屌你老母咁大整蠱

垃圾快圖美

從知道果刻開始抵制

仲諗住 x pro3添，買水貨！！

Say sorry 都冇撚用

乜原來仲有人去快圖美曬相咁撚on9

Fuji 無反相機，不了。

推到佢pk

佢唔係為言論道歉呀

仆街喇香港富士！
以後買水貨！
依家就係非黑即白！
唔撐就反！話撚知佢

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

今次我地好彩有美國幫手，咁下次呢?
[天授槍權]五大訴求固然重要,但只有槍權先能確保香港永世自由,唔再成為奴隸

買水貨咪得

打佢打埋佢老母
幫佢教仔

咪係，佢係為有可能麻煩到員工同家人向佢地講聲唔好意思咋。

btw 近排做乜吹風乜撚都要搞？
快圖美又搞
三中商又搞
五毛吹風分散力量？

要做ON九秀才，咁就咪革命

依家焗住，打場不對稱戰爭

不要硬碰硬

毛澤東：敵進我退，打游擊戰

破壞敵方資源為主！對方在明，我方在暗！

打擊藍絲陣營設備及落單人仕，包括紅色機構，商店，落單瘋狗及奴才、契弟、契女！

盡量組職可靠手足，成立特別小蹤隊！

每小蹤隊10人左右出擊，後勤10人支援放哨補給！

只要有100小蹤隊，特區鷹犬死都唔惦！

不過，慎防敵方埋伏、卧底、䧟阱！

推爆佢
（好重要有片）沙嘴道同龍翔道十五米外距離瞄向示威者開三槍，不過好彩唔中

因為低難度

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

加速快圖美式微

收到

clsss

咪係

連登仔英文有冇咁差

快圖美準備收皮

同意
夕陽行業

Blacklisted

推！

麻包袋

快圖美同bannershop 好 friend, 蛇鼠一鍋

去信日本Fujifim 取消佢個代理啦

收你老祖錢

日本fujifilm傳送門：

幫你出下名啦

杯

Btw 寫信叫富士換代理點睇

推撚死

快閃av life
10秒內掃晒d貨落地即走
每日掃一次
掃到佢跪

原來間野仲未執架

罷買 罷用 得了 唔好開新戰線

現場就郁佢

冇咗360有新野代替啦

快圖美本身都係蝕住做
用來維持富士代理地位
主力做證件相同沖曬
根本維持唔到大商場租金成本
杯葛已經夠佢蝕得更多
影證件相盡量搵其他街舖

至於傳統菲林香港早就冇行貨
(instax除外)
富士數碼X系列機耐用
買水貨就得
(唔排除佢哋自己都做水貨)

裝修吧

菲林好易燃，唔好玩火咁危險

黑心企業

同余文樂好熟架人地
條友讀唔成書，過左美國讀軍校

ok 😌🤘🏻

知你唔妥班員工好耐

高主教書院舊生會主席

有料爆wor

推
正賤人
食老本

仲有㗎，今年快圖美仲開咗好多分店，連中環置地都有分店，而家全港已經有58間分店。。。

仲有㗎，今年快圖美仲開咗好多分店，連中環置地都有分店，而家全港已經有58間分店。。。 希望佢快啲蝕錢

今年快圖美仲開咗好多分店，連中環置地都有分店，而家全港已經有58間分店。。。

今年快圖美仲開咗好多分店，連中環置地都有分店，而家全港已經有58間分店。。。 希望佢快啲蝕錢

仲有㗎，今年快圖美仲開咗好多分店，連中環置地都有分店，而家全港已經有58間分店。。。

希望佢快啲蝕錢！

影證件相幫襯區內小店啦!!

裝飾先

仆街仔真係累左屋企

紅色資本

依家啲生意環境咁差，交租又咁大支岀…蝕錢基本上係一定

唔係有關系，係子公司
公司仲有物流，工程